想入ouhk 想問係qs排rank幾

查唔到ou d ranking
收到風ouhk可以同hku 抗衡
但係qs無ou份
即係點...
先睇到？

富家子弟先入得

好多支那蝗經ou拎香港居留

404

有恆大唔簡簡公大

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

當你知道85分係科大可以拎C 就知唔拉curve係幾好